據我鑑定 做足以下野既一定係公廁

出街着熱褲背心

着露臍裝短褲去做運動

ig accept 唔識既男人follow

有外國人frds

落bar/club飲酒

同好大粒乳暈/乳頭

不服來辯

55

你老母就全中啦屌你老母臭化西

化韓狗妝

臭雞

其實做足1,2,3,5已經好大機會係公廁

圖呢

比你鑑定到第6項都好難唔係啦